叫春雀係咪開始全面進場？

呢幾日朝早開始聽到叫春雀koel ~ koel ~

交響樂咁